{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093259",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "이가 용짬뽕"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ボドゥム4に9のカリム・アベニュー2階25号に位置したダルダルポイントの積み立てが加盟店はドダムドンBRTの停留場でバンドユボラマンションの方向に行くと、ある商店街で、駐車は、地下駐車場を利用すればいいです。店の運営時間は毎日11:00から20:30までで、多様なメニューが準備されています。ヨンコス2名基準の蹂躙機、酢豚、食事は32,000ウォンで、ちゃんぽんは8,000ウォン、ジャージャー麺は7,000ウォンです。伊賀コース2名基準のチリソース炒め、酢豚、食事は30,000ウォンで、クリームエビ10頭に24,000ウォンであり、タコチャンポンは16,000ウォン、クリームエビコース2人基準であるクリームエビ、酢豚、食事は30,000ウォン、私一人でジャージャー麺は14,000ウォンです。私一人でチャンポンは15,000ウォン、私一人でチャーハンは16,000ウォン、レモン酢豚は、対価の22,000ウォン、中間14,000ウォンであり、チリソース炒めは見返り24,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルダルポイントはどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市ボドゥム4のカリム・アベニューに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダルダルポイントの営業時間は毎日11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "ダルダルポイントでは多様なメニューが提供されており、ヨンコス、チャンポン、ジャージャー麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ダルダルポイントの駐車場は地下にあります。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのヨンコス2人基準の料金はいくらですか？",
            "answer": "ヨンコス2人基準の蹂躙機、酢豚、食事は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの伊賀コース2人基準の料金はいくらですか？",
            "answer": "伊賀コース2人基準のチリソース炒め、酢豚、食事は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのクリームエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームエビ10頭に24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのタコチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコチャンポンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのクリームエビコース2人基準の料金はいくらですか？",
            "answer": "クリームエビコース2人基準のクリームエビ、酢豚、食事は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの私一人用のジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "私一人用のジャージャー麺は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの私一人用のチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "私一人用のチャンポンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの私一人用のチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "私一人用のチャーハンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのレモン酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン酢豚は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントの中間の値段はいくらですか？",
            "answer": "中間の値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルダルポイントのチリソース炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "チリソース炒めは24,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 632
    }
}